[全球免費直播] 14:30 - 港超聯 - 富力R&F vs 東方

港超聯 - 富力R&F vs 東方
日期: 19-1-2019
時間: 14:30
地點: 燕子崗體育場
直播: PPTV

支持富力R&F
支持東方

富力R&F:
主場出擊的富力R&F今季主場威力強勁，目前5戰4勝1和保持不敗，主教練楊正光期望延續佳績：「大家分數上好接近，今場波好關鍵，所以我哋會極力爭取入波，在於主場嚟講，我唔希望和波，會以贏波為最終目標！」為準備今場「榜首大戰」，「楊Sir」透露早前特意入場觀看東方對理文比賽，認為新援利馬彭利拿會為己隊帶來麻煩：「其實我喺葡萄牙都睇過佢一場友誼賽，畀到我嘅印象都幾深刻。雖然佢身型高大，但係行動上都好快速，用波能力、制空力都好強。依家佢去到東方，對於我哋嚟講唔係一件好事。」
陣容方面，富力中場陳俊樂因累積5張黃牌需停賽，而新外援沙治迪布尼因工作證問題，未能趕及上陣。另外，早前受傷的隊長羅拔圖則已開始進行恢復訓練。

東方:
北上作客的東方龍獅，在周二與理文踢成平手後，迎接5日內第二場比賽，主教練陳婉婷揚言今仗不容有失：「之前喺聯賽和咗理文，我哋冇乜失分空間，今場波我哋上下都團結一致，目標係全取3分！」她續說：「雖然我哋和咗理文，但係球隊士氣、信心依然好正面，亦冇乜傷病問題，即使作客嚟到廣州，我哋仍然係準備充足去迎接今場比賽。」

球隊上仗有左閘黃梓浩被逐，今場比賽需作壁上觀，而另一位左閘球員曾錦濤亦因結婚而請假，「牛丸」承認左閘位置人手緊張，但她認為影響不大：「慶幸球隊有足夠實力嘅球員，我好相信每一個球員可以各司其職，喺閘位上，鄭璟昊、謝朗軒、徐德帥、姚浩明都可以勝任，所以我哋都有充足嘅人選去準備呢場比賽。」

今仗為榜首大戰

1. 富力R&F 9賽19分
2. 東方龍獅 9賽18分

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1 : 盧鈺明
助理裁判員2 : 黃炳聰
後備裁判員 : 葉志榮

雙方陣容

富力R&F

周煜辰
梁諾恆 謝家强 沙沙
盧均宜 白鶴 勞烈斯 林志堅
伊達
基奧雲尼 利安高

後備球員: 陳梓榮 [GK], 林俊生, 侯俊傑, 羅港威, 福保羅, 袁振昇, 陳富海

東方龍獅

麥基 笠臣 艾華頓
劉浩霖 迪高 梁振邦
徐德帥 利馬彭利拿 基頓 鄭璟昊
葉鴻輝

後備球員: 廖富源 [GK], 洛迪古斯, 林嘉緯, 姚浩明, 林學曦, 謝朗軒, 井川祐輔

東方左閘會係邊個

東方可能係咁

麥基 艾華頓
徐德帥 劉浩霖 笠臣 梁振邦 鄭璟昊
迪高 利馬彭利拿 基頓
葉鴻輝

come on hk eastern

結果係傻邦打閘

姚明謝郎都係後備

鄭璟昊 vs 林志堅

麥基

Link?

艾華頓

到左現場

有冇link

睇黎井川祐輔順利過渡唔洗走

屌你咩全球免費直播，伏咗我入嚟以為有咩大粒野。
不過支持兩邊打和，聽日傑志再贏波

這就是畜力

比D掌聲自己 揮下手

東方個陣似想打穩守突擊

槙野智章也共鳴

畜力2.2 3.5 2.8東方
大埔1.44 4.5 5.5元朗

反了反了

live:

畜力食撚屎

場場都話七百幾、八百幾人入場，點數到?

自己買疊飛慢慢搣

正在播出 香港足球超级联赛第10轮

樂仔真係爽 又放假一天

梁諾恆本應係跟緊長春

又可以飲喜茶

倒戈 白鶴,伊達,基奧雲尼

即刻犯規

我警一開波就俾gin過

黃盛華：很想要吧

笑死

屋企收到廣體，有冇新界北居民收到？

迪高個樣明顯有老態

邊個講

btw, 裁判員: 譚炳煥

支持譚蛇

何閪

差d 1-0

我警個邊穿哂lone

譚蛇

白雀茅到

first ball, first ball

邊條柒頭話first foul

譚sir毫不猶疑俾牌, 理得你first foul

把聲似伊達

我帥又左邊

gio

堅堅撚狗咁撚

Alarm, Clayton

34

睇唔到pptv

裝vpn

塞浦路斯vpn

劉浩霖踢得麻麻暫時

佢話葉鴻輝？

係呀

sean fit 到

ita侵犯我帥

出得靚到

條link有毒

我帥

屌你咩基頓

重溫首循環精彩片段

趕走畜力個鬼佬啦
煩過閪

diego

邊條

佳聯元朗嘉諾sir排出451陣式
25
17 5 10 6 13
23 3 30 16

1

均宜個頭係咪俾人P返黑

上電視唔俾染髮

大埔前邊3個真係好恐怖，3個都上到腳，唔係爆得就大步，總要兩方不時調位，對方後衞要防會好吃力

畜力鬼佬教練: how many times?

有金邊有新加坡對岸有澳洲

仲未趕個鬼佬走, 主場雞

債王

譚sir係咁黃佛山隊

堅堅嬲未

利馬彭利拿又黃

堅堅終於倒下

堅堅休息下算啦

堅堅

換走堅堅啦

畜力all the way

金井有得抖下了

堅堅倒下了

屌畜力啲打氣可唔可以唔好咁柒

後面嗰個食腸仔

智樟也共鳴

出保連奴

我哋要羅港威呀

昇龍決

鬥唔過鬼佬

俾個post呀，邊個帶起個壞風氣俾個comment

我屌又係呢個肥仔旁證
就係佢上場吹東方對理文
無吹嗰兩下連續十二碼

新界打比大埔領先

上面360
無得睇

睇唔撚到
話版權問題
香港人睇港超都要翻牆

因為香港唔係中國

用塞浦路斯vpn is ok

想睇畫家

now劉嘉緯話旁證有俾，但劉晃熙話無

oh我怪錯了對唔字

乜都冇用都睇到

500人都唔知有冇

有未來

愛國先睇到

帥做走場狗

哎...玻璃人

記錯了
呢個肥仔旁證係吹南區對傑嗰場
都係鳩既

抬個啲咩撚嘢人嚟

2.5 2.87 2.87
自從堅堅傷出之後 又從一點幾升返去二點幾了

人民志願軍

伊達呢球入就靚

換帥

出AV咪斷晒左路

理文嗰場個旁證背影幾似聰頭

咩國先

观众风信子我爱你: 这足球场贵死
观众风信子我爱你: 得少盖多少楼
观众微笑代表低调: 富力
观众MAXRQl: 香港足球场就这水平？？？？经济不行啊

有謝朗同姚明都唔用

利安高似插水

利安高條賤種插水

白雀好渣，其實好好射

富力有個贊助叫獅頭牌鹵味研究所

光子力研究所 d 朋友

基頓出咗幾多次醜

我將總是透過
令人敬畏的劍識別你，
在地球尋找我們的憧憬，
將隨着無畏的精神統領。
希臘人們的死，
將得到精神上的自由，
現在，古老的英氣重生，
自由！讓我們向你歡呼！

下下都底線前先出，乜時機都冇哂

HT 0-0

观众PP用户_1: 富力的林志坚上了吗

上完了

上了, 上了擔架了

半場休息
聽下歐陽震華去CCTV唱嘅《東方之珠》
超好聽
23分開始

CCTV-15 音樂頻道
《星光璀璨》 20181202 2018星光璀璨演唱會 第三季

白雀嗰球多角度重播笑死

希望東方win

講出重點
班大陸佬有利益就爭住話香港係中國一部份
無利益就一腳踢開你 話你唔係中國一部份
PPTV算唔算公然支持港獨

lesser evil

HT - 大埔 2-0 元朗

仲要錄音~~

證明野狗隊廢到

上半場悶到hi hi, 得基奧雲尼果腳中網側射門

观众PP用户_6: 迪比利冇上到？

cctv傳統, 音樂節目會執好d聲key返上去, 唱得好唔好都會咁做

HKBN 睇唔到

我都係hkbn

try this

我用firefox先得

劉浩霖踢成點

王睿1-2

cant

你島又然

富力1-0

屌

任佢擺

利安高

mola mola

垃圾東

lose diego

冇出過一樣

唔拍埋去

兩個齋行唔逼

下半場踢緊乜?

原來有出

洛神入替笠神

唔得 放棄了

盧均宜打排球都冇牌

啱啱想拉低利戇高嫁

呢個得

阿井都有責任啦，利馬去咗跟利安高，佢都唔入返禁區補位

mckee單刀

mckee

好渣, 求奇一腳中龍就算

屌你老母中國香港輝個兩條友 又西甲又孫興文

迪高廢到

港足淪陷

Molamola 要靠域奇最後一道防線啦

佢兩個講嘢有時一個講完另外一個唔接嘅

無辦法，另一條友應該唔係好熟港超

強烈要求其餘8隊次循環送24分俾南區，傑志已響應呼籲送出

冇吹就起身啦，仲訓係度睇波

屌你咩艾華頓，三歲細路哥都呃唔到啦

東方一腳有威脅既攻門都冇

戲子

香港足球最黑暗一天

無徐德帥就死晒火，銀牌、理文都係咁

迪高可唔可以簡單啲呀

又掂下跌

細路俾人ankle break

清泉理前幾日被迫害唔見你嘅

梁細佬俾垃王扭到訓底左

踼前鋒啦

咁都唔入

梁細佬真係踼唔到中甲

有人簽喎

到時無得出咪又係晒氣

以後見帥隊

垃王都撚到佢
如果上中甲

迪高屌鳩達叔

侯狗入嚟打人啦 好悶

1-1

av goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

麥基yeah yeah

小明傳中，av射入

av

Ky助攻嘉緯

盧均宜助攻

老棍心口助攻幾靚

人工已袋

Mckee

Ky廢到

麥基搞咗三下先出到都搞得掂

果然多年隊友, 心有靈犀

有冇人cap 牛丸泡吼

Ky+av=最佳拍檔

諾羅盧齊送禮

788

東方反勝仲有五倍

邊度有得買

富力人工唔低 又成日番hk
仲好

沙沙咁後生脫髮

精彩精彩

mckee控好d已經入左

垃王挺身而出啦 次次靠麥基

射到已經算係咁

比數？

40比0

完場未？

未 就補時

元朗0中龍追和2:2咩玩法

FT 富力R&F 1-1 東方

楊正光會唔會又大大力拍落牛丸度

元朗勁到

Ricky 機會來了

观众三叔公钟爱阿: 富力会赢不
观众三叔公钟爱阿: 买了富力三万主场不让球胜
观众PP用户_8: 系
观众PP用户_8: 吹西水
观众三叔公钟爱阿: 真的
观众必泉胜: 阵容球员名字都没得
观众三叔公钟爱阿: 我这几天赢了几万。一把压了富力

風車蛇真係可以令班球員踢高一班波
將士用命

吓 和左？

兩邊都和

域奇推牛丸.gif

不過中路入左波

有沒有終點 誰能知道 在這塵世的.........

唔知要罰幾多錢

就咁睇前柱果個有問題， 應該清倒

入場人數 : 788

lo12享受足球

係開心既

棍2首循環紅牌，次循環助攻av ，係咪簽左東方